中央助港大規模驗毒 專家質疑可行性：要封城28日700萬人禁足

醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超表示，除非強制全港700萬人做檢測，及於28日內凍結全港人口活動，否則全民檢測無助控疫。港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，全民檢測是可考慮的方案，但要視乎配套措施；強調若不修補漏洞、要求所有豁免檢疫人士接受病毒檢測，再做全民檢測只會「越搞越糟」。

啲藍屍會繼續返工，冇問題

第29日放隻國安落黎又重新黎過

700萬DNA送中

呢個梁子超好鬼講d嘢
之前又不斷話推健康碼

一見bno平權,佢即刻封港
屌佢個仆街政府沒血性
大家有武器唔洗驚

注意用詞，係你中央

唔係柒婆阻住晒洗撚你支那人黎
擺明另有目的落黎拉人殺人

奶共友嚟

我反而真係想睇下咁做有咩效果

封城28日唔知會餓死幾多窮人
果然係要消滅貧窮人口

全民禁足但黑警繼續聚餐

其實點搞都死，永遠都有黑警做害羣之馬

留名

唔封關＝有外來病毒機會

分分鐘打啲毒俾你

你驗埋我個份

佢只係想收集dna咋

投票就話人多
驗dna送中又唔見話人多

以驗毒為名
想搶香港人DNA為實姐

呢條友到咁耐都未比人起到底